啱啱發夢嚇醒 想！同！大！家！分！享！！

嚇死 我發夢我屋企著火 好大煙 所以我即刻帶返個潛水面罩 就盡量閉氣即走 點知上面有啲燒緊嘅木跌落嚟 我勁驚我塊面就咁玩完 好彩個面罩擋咗 所以冇事 屌個夢好恐怖

個面罩係咁樣

推

有冇團購?

push

係你條on9仔肯講係邊度可以買到之前都沒有人理你

夢見到我好鍾意浮水 所以去咗Cwb 同 mk 都有各有一間運動鋪 d字頭 幾大間嗰間 買咗兩個

推 唔該我要好多人知道 呢件事 ！！！

推啊

頂啊

冇人理

又會發d咁既夢

最近發生好多嘢 已經冇乜瞓 瞓著又要發咁嘅夢